《華爾街日報》引述學者：警方鎮壓只會令港人同仇敵愾

香港人就反修例的抗爭行動升級，周一大罷工兼七區集會，警方以大規模鎮壓作還擊，《華爾街日報》引述學者表示，警方的鎮壓愈厲害，只會令港人同仇敵愾。

《華爾街日報》發表題為《衝突加劇及蔓延令香港危機升級》的報道，報道引述香港社會學家、加州大學洛杉磯分校社會學教授李靜君表示，港府如繼續不讓步、不談判，一味拖延及以警力應付示威者，必定鑄成大錯。她指港府漠視港人的不滿，又否定港人捍衞固有生活方式及自由的決心，鎮壓與警方的暴力愈厲害，愈多人受傷或被捕，只會令港人同仇敵愾。

周一出席黃大仙集會的35歲市民Judy Tseng則稱，過去幾個周末都沒有參與反修例的示威活動，但特首林鄭月娥在記者會的言論「滿口謊言兼無恥」，令她大感憤怒而決定參與集會，「我們並非她所說的反對『一國兩制』，我們真正反對的，是以她為首的無能政府。」

真係we connect

重點係機場

8月6日深水埗無差別拘捕